新手買旅遊相機邊款好

Budget 大約$5000, 主要影風景，人像

而定睇到呢兩款：Canon EOS 800D 連EF-S 18-55mm f/4-5.6 IS STM鏡頭套裝 , Panasonic DC-ZS220

大家仲有咩好介紹, thanks

旅行帶舊磚做羊

旅行帶舊磚做咩

rx100

加錢RX100 VI

用緊zs220
好輕 旅行用係幾好

800D都旅行相機？唔輕喎

How about Canon M6?

Xt20 , xt100?

咁如果買canon m6, 鏡頭配EF-M 22mm，EF-M 11-22mm

EF-M 22mm主要影風景加人因為畫質比較靚
EF-M 11-22mm影風景靚因為wide鏡

大家掂睇？

買咩都好
千奇唔好買Sony

X100